南北韓歷史性會面，中國恐成最大輸家

今日會面由親美既南韓促成，牌面上中國無從介入

美朝高峰會之後，輸得更甘

美國好大機會能在朝鮮半島插支大旗，加上美國在日、台、菲支旗插得好穩，中國在亞洲的話語權，恐難成最大贏家

唔錯唔錯

美國干擾中國內政， 企圖動搖中國固有領土，失信國際，中國或成為最後贏家

嬴國又嬴

肥仔金去見車禍大陸人呢場戲，做得幾合時

南北韓統一
大陸嚇到傻
香港即可建國
今次發達了

痴撚線
獨孤求敗嘅贏國
想輸好耐 但無一次輸到呀

咁又唔係咁睇, 金仔擺明行鄧少平條路, 點都要向大陸學野, 改革開放問一個真係實行既國家易D

金仔咁醒 想食哂三家茶飯 中美韓, 唔會完全靠攏哂一邊

北韓分分鐘又會變成另一個代理人戰區。

由鴨綠江入中國境內，易過搭天星小輪

金仔心諗，洗撚學野咩，大陸成日俾jetso我

呂布 zzzz..比手下縛去見曹操...你懂的

點解你地覺得金正恩咁有大志想人民好，想改善經濟？

我覺得金仔實有陰謀

無喇喇去北京，中共又懶神奇秘

2018年睇黎係支那既轉捩點
支那習總稱帝，正式向普世價值宣戰之後，西方國家忍夠支那開始翻枱，連北韓呢啲都越來越有離心
睇黎真係得返一帶一路，拓展中亞，係支那最後希望

美國插旗插上北韓肯定好撚大獲

中亞D人都開始對支那反感喇

金仔針本親美？

菲律賓兩邊蛇很難講，反而加上澳洲和印度比較適合;若今次南韓和之後Donald Trump會面有成果，鄰國真是有好戲睇！

好快中国又羸！

贏國遷都內陸，贏國或成最大處贏家。

美國再冇藉口唔撤走薩德導彈

棋王同蠃國點會輸?

又輸唔到

唔記得是咪陶傑講
好耐之前已經講北韓有核彈唔係針對美日
係擺脫贏國呀

推翻共產政權對美有咩好處？

習近平時代既中國，外強中乾
對住自已人民、香港，嘩，幾撚強勢
對住世界，對住金仔玩野，美國芯片，即刻狗一樣

中亞好撚窮，長期被西方國家無視，俄羅斯呢個舊老大又自身難保，支那收買中亞相對容易

增大自由貿易市場囉
大英帝國對清國、美國對德川幕府都係咁咋嘛。

金仔埋西方堆>中國冇左負累>北韓拖累西方
結論 贏國又成最大贏家

命運共同體嘛

你搞獨裁制度就係吾習盟友

邊條好樣當年霸氣講一不輸出革命

其實美國除左安排到親美政權主宰中國，做乜都無用。根本就比唔到乜利益亞洲國家

推翻中共無所謂，不過14億隻蝗俾中共洗腦咁多年，一下放出去世界，應該係人類大災難

無人理毒撚

佢差唔多一手用生命促成兩韓與美對話

我報名帶路

香港人係善忘既

明明北韓全國宣傳美國係大魔鬼

睇埋美朝高峰會先，可能最後變咗盟友

一般外國人咪又當你香港係大陸地方 唔通佢地會知道同覺得香港會同佢地企埋同一陣線？

睇見連登仔猛咁幫阿侵打飛機，人地其實wfc你真係好撚好笑

負評我既=5毛

嬴你個頭 中共只係北胡

贏國點會輸

唔洗養大種乞衣
中國已成最大贏家

金仔遊走於兩邊，食兩邊水，中國身旁訓住個痴佬，點都係中國驚。

金仔提無核化只係口號，佢可以唔核試，但唔會放棄。

而家冇人理外國點睇喎
連登仔係寧願攬炒都要贏國輸

南北韓可唔可以好似東西德咁

一帶一路嗰啲人收錢同時都唔係蠢，事實上都好有戒心，尤其睇到例如斯里蘭卡呢啲俾中國「開發」到要割地又冇錢還

你識muk春
贏國只有贏